幫手捻下呢套係乜戲

主角同外星生物打仗，跟住咁岩殺左隻外星野，跟住有啲液體爆左出來，令男主角可以不斷死左翻生。

edge of tomorrow

湯告老師

thanks